====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est de cette étape qu ' il faudrait partir pour redéfinir le rapport qui existe entre le Grand Paris et Paris .
No features found.

2. Sentence: métropole de continuités urbaines non banales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

